香港唔可以停落嚟！

仲有10日美國民主人權法案就係決定我哋生死嘅時候
黑警濫暴 為所欲為 已經害死左我哋好多人
我哋一定要係最後關頭盡最大嘅努力發出最大嘅聲音
話比美國聽我哋俾人點樣剝削左人權自由 我哋有啲手足點樣俾人折磨到不似人形 話比全世界聽黑警同香港政府係錯嘅！一定唔可以停一定要堅持
革命尚未成功同志仍需努力

推